［區議員幫幫手］幫搵失蹤人口

希望各位區議員可以各區有database搵失蹤人口

希望你地帶個頭，幫失蹤者家屬

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

push

可以每區做個 db, 之後 集合成全港 大數據 失蹤人口 db, 全城全力揾人。

其實泛民攪咩？義士變condom la

大家知唔知五大訴求係咩？

如果你唔介意，可以用呢個web整。我可以開一個category 係專登for 失蹤人士同家屬報料尋人。每個category可以有特定function。

【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦